Vous trouverez ici toutes les figures de la Rubrique **Rubrique « Vie de la recherche » N°7 Analyse du corpus de référence des thèses françaises concernant la recherche sur la formation des adultes soutenues depuis 2010 : Thématiques, rattachements et spécificités ** par **Olivier LAS-VERGNAS et Patrick BURY**

